隨口噏： 五十年內會否有貨幣取代美元？

R u ready?